根本就唔減息，仲升500點

美銀料不會降低利率

炒啫